# HW2

## Even Sum
  * 給你一個範圍 a 到 b ，請你找出 a 與 b 之間所有偶數的和。例如：範圍 [2, 8] 中所有偶數的和就是 2 + 4 + 6 + 8 = 20 

  * Input
    * 輸入的第一列有一個整數 T （1 ≦ T ≦ 100），代表以下有多少組測試資料。
    * 每組測試資料為兩列，包含兩個數 a 與 b （0 ≦ a ≦ b ≦ 100）。

  * Output
    * 每組測試資料輸出一列，內容為 a 及 b 間所有偶數的和。
---

## GCD
  * 在數學中，輾轉相除法，又稱歐幾里得算法，是求最大公因數的算法。兩個整數的最大公因數是能夠同時整除它們的最大的正整數。輾轉相除法基於如下原理：兩個整數的最大公因數等於其中較小的數和兩數的差的最大公因數。例如，252和105的最大公因數是21（252 = 21 × 12；105 = 21 × 5）；因為252 − 105 = 21 × (12 − 5) = 147，所以147和105的最大公因數也是21。在這個過程中，較大的數縮小了，所以繼續進行同樣的計算可以不斷縮小這兩個數直至其中一個變成零。這時，所剩下的還沒有變成零的數就是兩數的最大公因數。
  請以C/C++/JAVA實作最大公因數演算法

  * Input
    * 第一行為測資的筆數,例如3則代表接下來有3筆測資
    * 第二行開始為測資,一筆一行,會有兩個數,必須求出其最大公因數
    * 以此類推…

  * Output
    * 從第一筆測資開始,一筆一行的印出每筆測資的最大公因數,如第一筆測資25與15的最大公因數為5,則output中第一行印出5
---

## What is the Median
  * 在統計學的世界中，中間數（median）扮演一個重要的角色。 根據定義：中間數就是在一連串已由小到大排序的數字中，排在中間的那一個數。例如：在{1,3,4,9,11}中4就是中間數。萬一有偶數個數字，我們定義中間數就是位於中間的那2個數的和除以2（而且只取整數部分）。例如：在{1,2,3,6,7,8}中{3,6}是位於中間的2個數，所以中間數就是(3+6)/2=4。
  * Input
    * 第一行代表有幾個測資
    * 第二行開始為測資 

  * Output
    * 對每一個輸入，請輸出到現在為止已輸入的數的中間數。

---